有關申請卓越獎學金機會問題

本人申請請了HKSES, 報既都係top 100 u 嘅PhD, 而家已經有其中兩個志願獲unconditional offer, 但本人課外活動或成就偏少，會否因此而不獲interview 機會？

What makes you think LIHKG is the place to ask this sort of question?

I think most people here don’t even know what that scholarship is

Top100 u應該有啲難啦

臭閪肥婆食屎啦屌你老母

睇過報道有人goldsmith都批嫁

Everyone in lihkg is the smartest in Hong Kong

This is not a prestigious scholarship

We know everything

去yahoo知識問啦 垃圾

得啦得啦 中大Ms. Lam一定知